好心你地班連登仔，發夢既野又唔係真，仲要攞出黎拎光環打飛機

強烈要求連仔del晒呢d垃圾po
發夢既野都可以拎出黎講，on撚99
我日日夢見自己係垃圾會入面裸跑之後同淋病月俄high tea 阿，我屌晒你地老母

咪就係，
成班鍵盤，
u汪，babycondom就真係勇武啦。

Ff下等啲fd以為我好關注政治呀嘛，其實成班連登仔咪又係同我諗一樣

我仲尋晚發春夢同男神扑野啦